原來許智峯同班手足去咗北歐打國際戰線……

岀席丹麥國會公眾會議………

代表團七名成員包括民主黨立法會議員許智峯、民主派區議員岑敖暉、香港眾志成員黃奕武、民間記者會代表、公民黨成員及義務律師Jessica Leung、前線抗爭人士及攝影記者Laurel Chor。

【🇩🇰北歐遊說團——丹麥小結｜岑敖暉：「五毒旗」事件令丹麥更支持香港人💪🏻】

當港府增撥250億為黑警買裝備之際，北歐遊說團嘅手足已經第一時間將消息帶到丹麥，並向當地提到中國霸權對全球民主和自由嘅威脅。岑敖暉話，當地不論左中右，都深深感受到香港人所面對嘅苦況，亦相當支持香港抗爭運動，皆因丹麥人最近先兩度被中國霸凌。

其中之一便是當地報館刊出「五毒旗」事件後，立即到處都是中國玻璃心破裂的碎片，第二是當地藝術家將香港抗爭作為藍本，創作新國殤之柱，但受到中國大使館無理阻撓。

岑敖暉話，當地社會並無因此而屈服，亦見證到連遠在一萬公里以外的丹麥都受到中國無理騷擾，難以想像在中國控制下的香港，其威脅是如此巨大。

感同身受，當地社會亦相當明白北歐之行嘅訴求：
一、盡快落實《馬格尼茨基人權問責法》，制裁破壞民主自由嘅香港高官及黑警；
二、減少對中國的經濟依賴

北歐團未完嫁，下一站會去其他國家遊說，大家快啲去支持下啦

許智峯一個人做咗幾多嘢？又國際戰線又私人控告又上街仲要做區議員工作立法會議員嘅身份去打國際戰線幾有説服力

100萬個like

人權法都係眾志幾年前鋪定伏筆，唔好睇小，樣樣嘢都有蝴蝶效應

前線手足都去咗北歐

嚟緊9月就立法會選舉啦
5月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

支持，制度內多一個自己人就係多一分力量，唔好講咩過唔過半，反正都無乜可能

大家幫手推下

其實而家去歐洲會唔會幾易中招？

許勇真做實事
連登仔唔好再比五毛引戰
我地都要做番實事 先係真正各自爬山

Yes
啱啱都見到

五毛就係想我哋內鬥再無埋制度內嘅每一分力量

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

冒險都要去呀人地

呢個人衰左啦搶手機，已經無得救

北歐應該仲算安全…

推多幾下

好勁

準備上twitter 做功課未？
依家香港凌晨，歐美係白天，依家做嘢最有效率

Praying for them

Push

日日twitter
上去圍下爐鳩up都好呀

推

多謝手足

民記都有去

加油

推

太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

人哋去撚咗旅行嘆世界，淨返你哋班撚樣宅喺屋企等死

幫手推啦

push push

岑敖暉瘦到好似唔健康咁

其實佢可以喺適當時間退黨， 佢退咗嘅話會有更多支持者， 不過佢對民主黨嗰個忠誠好強烈。

現時民主黨入面， 唔計後生嗰班，我只係覺得佢似返過人。 雖然有陣時99地。

推上熱門（正經post) 幾張圖測你係咪真黃！

推推推

push

武勇峯

A

影分身之術

Z

唔係理佢啦
多謝佢推post 唔撚踩佢就得

許智勇

佢個句太低質

許智峰係最有勇有謀既民主黨議員

許勇好on直其實
佢同鄺仔依的新一代算係咁

而且佢都未夠四張野
仲可以話後生既

選多幾個 許智峰 入立法局
拉多幾個 白頭佬 為食鬼貪玩精 落馬

S

推推推！其他議員幫幫佢手啦做撚死佢咩

做實事

唔理咁多
選就要選的100%出席既人
同埋會夠膽拉布夠戰鬥力既人
就算過唔到半 都要個個會同佢地鬥舉手

佢真係乜都做
行動力一流

Pish
Support

但民主黨一路嘅投票紀錄都係唔好 就算佢同鄺仔都係
我諗可能有時佢地都要跟黨內老屎忽投 有壓力
所以希望佢地可以退黨 學朱凱迪咁獨立
當然最好佢地上位完全改革白鴿

許智峯好犀利
忙到踢曬腳

許勇youtube 番黎啦，幫手CLSS

推下
新一代白鴿黨
得鄺仔同許似個人樣

分化撚下個目標應該係佢
依幾日群毛亂舞

721

分化撚唔會針對個咁強既人黎分化掛

Support佢唔該行動
許智勇Youtube channel正式回歸！

許智峯都係自己人?仲要含到幾時
理大廚房佬都屌佢,係咪同廚房佬割阿

曲線要講明

許智峯做左好多實事

「民主黨係建制b隊沒有一個是蘑菇的」「泛粉出現了」「佢2年前唔知乜乜乜投咗棄權票！」「搶人電話好柒呀」「出嚟扮晒嘢攞光環」

辛苦晒

p

做得好！

唔理佢咩黨咩派
幫到我地光復香港就推

所以應該選人唔選政黨
近依一兩次選舉 或者成個運動 其實都係對傳統政黨投緊不信任票
間接亦都係鼓勵緊素人/本土之類既行出黎

分化撚要搵總有理由
我地唔好動氣上當就得

多謝推

許智峰 算係咁

私人檢控
成日企係最前線 幫手足拖時間
又打國際戰線

仲有勇武 將撚樣部手機扔落廁所

記得？

Push.

眼罩都俾狗扯過

所以咪話
就算個制度幾柒都好都要試入立法會
起碼你入左去可以做到啲平時一般人做唔到既野
一個唔覺意多過一半仲可以架空立法會

Hkip 冇影

Email send過去得唔得？

兄弟爬山，唔好放棄每一條戰線，因為合起來就成為強大力量 !

所以，一定要努力再投票9月立法會 !

我覺得表現仲稍好過鄺仔 會唔會係因為鄺仔英文唔掂 所以做唔到國際線

pish

多重影分身術咁 佢到底有冇得訓教

其他泛民議員落多啲力啦
搞到我有啲以為民主黨得許智峯鄺仔兩條友

Respect

大家幫手推下，有關登記做選民嘅資訊

但佢冇鄺仔咁多關注度
Youtube戰線求下大家快啲CLS下智勇

黃碧雲

好撚勁

唔聲唔聲做實事

許智峯真係

好想同許智峯瘋狂做愛

pusj

黃碧雲 我諗幾和理非都好 都會唔妥佢

推呀

條友思想仲留撚咗喺08年掟蕉都激個年代

中共網軍黎，巴打唔好懶，善用起底功能。

其實如泛民整體有許智峯一半行動力，根本唔需要浪費時間討論應唔應該搶多啲議席。

真心唔該佢收皮，讓其他人上位

連同區毛ee都有進步，條友結果仲西過四方西
讓番個位比的同時代緊接既人啦

雖然選舉近了 打手post味濃
但做到野

唔好唔記得 之前許智峯就係接左AV仁呢班死老野棒
如果當年比白票黨成功搞到民主黨死哂(
就無左許智峯 高佬 鄺神呢班做既野既人

所以今年仲叫人杯葛/白票 真係笑撚死
杯葛左20幾年 個制度好不公阿 咁又如何?

成個民主黨得返呢條8婆
清走埋佢就真係光復民主黨

做到野的話 未算打手
其實連登吹奏既傳統泛民 咪又係得個兩三位

齊加入Twitter 戰缐

多謝你哋

831你地係咪忘記矖？
我喺度宣佈眾連登仔 應該唔記得左一啲嘢

推！！！！

許勇肯做 支持

白頭佬幾時死

之後佢哋九西會搞初選 袁海文同佢單挑
一定要投袁 踢走big暈

起完底，五毛黎

agree

許智峯前日仲要開記者會話一定唔會放過撞斷手足隻腳嗰個垃圾的士狗
多謝峯仔

多謝斷我連

佢真係為香港人做左好多野

幫推

民主黨只有老野佗衰家

😡😡😡

許超人

兄弟爬山，有幾大力量都好，保持初衷，不忘手足，往同一個目標進發，一定有出路架光復香港

其他啲民主派議員去撚曬邊

好心勤力d,就算靜靜地做嘢都要俾市民睇下報告啦

國際戰線要借肺炎去打。中國入侵你啦，你冇得唔理啦。
之前同我d外國friends講，佢地都唔係好聽。直到肺炎傳入左，先話明白香港做緊咩嘢。

國際戰線

Pish

好堅
呢d咪做實事

大家幾時先學識是其是非其非阿唔係針對個人
佢搶手機嗰陣咪要讚 300億投贊成票咪要屌囉

劉慧卿

G持

證明和你鳩幾撚廢淨係識捉鬼嗌光復香港消費時代革命

咁就哂左個新ac

感謝

詛咒PR公司同五毛，祖宗十八代中肺炎絕子絕孫不得好死

你講完有冇笑自己On9?

幫手推

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

推 一直有人默默付出緊

大狀黨果班死晒去邊

黑心唔係咁好
警察都係打份工
死咗又幫到件事幾多呀？
全部人齊心抗疫先有用
家人嘅支持都好緊要

一個確診啫
個個都開心到要開香檳
都唔明而家啲人點解會咁
不如諗吓點令香港好番啦
能否畀少少人性呀
少少嘢就大驚小怪

#明嘅就明
#認同請轉發

支持

up

WHO係私家雞協助隱瞞疫情

呢個要推 可以再開個post講

行動派
唔聲唔聲 但做緊大壇野

上次去美國搞關係法果位女士有冇去到，佢真係好鬼勁

721831101111

的士單野估佢唔到
以為佢只針對黑警

推推

佢真係唔聲唔聲做咗好多嘢

曱近平

許智峯
外國好多確診個案
希望佢地小心冇事

智勇

真如果佢個樣再靚仔少少應該會變港共眼中釘

峯峯好撚勁

癲

推啊

Ted Ted

Respect 許智勇
靜雞雞做咁多實事 辛苦了
究竟佢係咪識分身術架

連衛兵：民主黨做乜都要屌柒

太勁

好波

做到野
不過咁下屆區議會佢應該幾危，分身不暇

應該仲有助理幫佢掛

Thank you 許仔

你講4年後區議會定係黎緊立法會？
區議會既話其實佢屆屆都危，
每一屆都有一個保皇狗偽獨立走出黎參選，
每一屆佢都只係嬴少少。

利申：當區選民

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

不得了

但佢個區應該唔使做咁多蛇齋餅?
所以可以無咁困身?

無出黎選啦
依家新世代

咁其實佢自己都有定期係大時大節有搞活動既，只係價錢冇民建聯工聯會果d咁平囉。不過佢本身真係勤力既，耐唔耐就見到佢係閣麟街擺街站。

佢果區（中環區）每屆選舉年前一年，就會出現一個「素人」出黎搞好多蛇齋餅，然後位素人輸左就會消失。

推！

許智峯 ＜勁到癲呀

證明中環區蛇齋餅唔太見效

許生一日係咪有48個鐘

平時都屌胡志偉逃緊生離地兼冇影
不過6月起碼胡夠膽企出街
涂喺逃犯修例主席叫有少少noise
黃碧雲仲離地過佢哋
到而家都冇印象佢有聲氣
佢最深既印象真係得鉛水

聽聞許智峰個區多有錢嘅退休老人
佢地唔志在蛇齋餅糭，反而需要人地定時問候關心，同埋有事幫手要幫到

真係好撚勁

支持支持

Cs佬

峯仔

跪求大家登記做選民
填表好簡單好快

佢做水務監督算數

總之入到議會，同建制政府撐，令中共無面，就係兄弟。議席既野，我識條鐵咩，到時先揀囉！
邊個叫大家唔好登記做選民，唔好叫17-8歲靚仔做選民，唔好叫專業人士商家朋友做選民。。。。就係鬼。齊屌鬼

721 831 101 1111 1112 1117 1118

去啲濕鳩小國扮做嘢，搏九月選票？落太子食兩棍先講啦

覺得好無力？不如試下其他方法集合力量

勇仔

push
呢啲先係路㗎嘛

咁多年黎同外國講一國兩制行之有效班泛民我屌你老母

有冇人開新post講？
我爆咗quota

就到選舉。唔出尼刷存在感。佢就一定陪跑

Twitter 呢幾日著晒火，一齊入去撥火

公民黨堆垃圾就

經過今疫 仲依賴中國 都真係無野好講

push
佢真係民主黨勇武第一人